下次見撚到跑狗同我全部人沖上去狠狠地打！！！

我想問點解我地要怕跑狗？班狗一定會沖多人嘅地方，你有幾百人，班友最多四十個你怕乜鳩？怕比人拉？怕比人打？你食tear gas 都唔怕，你怕個拎枝棍嘅？你應該關注嘅係，班狗會唔會恐懼，會唔會痛，會唔會流血同死會嘅即係大家一樣，你二百人沖上去就算班跑狗幾撚好打都會死，同時唔會出現每次跑狗都捉到落單向後跑嘅手足，求下大家，行一步你就救到自己同身邊嘅手足，唔好放棄任何一個人

講漏左再出過 下前面對速龍唔好向後跑，一定會有手足出事，用人數去反沖